[絲打入]每次扑完野個西都好痛，係咪得我係咁

插入去果時第一下好痛，
之後因為有水就冇乜野，
但完事之後就會痛返，係咪得我係咁

入屎眼梗係痛啦

比條生路行下

點解你會知人妖係咁

佢係咪未整濕妳就入？

好濕，所以入左就唔痛

咁就唔知啦 答唔到妳

幾耐完事

15-20掛點會計住

磨得多有機會損/對精液過敏

專業

15-20 冇乜持久力

你男朋友牙籤仔拮損左你 ？

但痛一陣就冇，應該唔係磨損掛，過敏我都有諗過

去到最後我話好辛苦叫佢自己打飛機，佢就拿林中出左我

好大碌架

你個西一定好臭

我會架，次次完事後去toilet坐低嗰下開始痛，要過差不多半日先好啲。同你一樣第一下超級痛，之後多水所以做緊個時無野

會唔會佢多數插得大力同幅度大？

姿勢唔啱會整親發炎ga 睇下醫生la

其實我都會
原來我唔係一個人

可能係都唔錫住人

應該唔係

i know that feel

睇得太多AV喺度起勢插

因為佢係第一個 我以為耐左會無事 但都係痛 攪到我驚驚地

以前ex會咁樣，成日損
我唔粗，但可以抽插20分鐘

佢都係第一個，不過都成年幾啦點解仲痛

我都係 但唔知點解 次次搞得15分鐘左右又痛 成日俾男朋友屌無癮

以為自己問題 佢又係第一次 2個咩都唔識 same here

指插同屌入去西門口都會痛咁姐係點
唔係夠唔夠水喎

落啲ky啦 屌極都唔化。

我女友都係喎

由其是後面/狗仔pose 就痛到要即刻拎出來

屌爛左

應該要好濕先好入 唔係好易痛同損

話痛個啲係唔係條仔碌鳩太勁呀？太入咪痛囉

有可能係陰道炎，按常理正常性行為係唔會痛嘅，但係陰道炎就會係咁
可能去睇醫生check check
陰道炎好正常，係女人都有過，唔洗怕羞

屌爆你個閪

好幸福個個有閪屌

同我試下咪知邊個問題囉

有幾多人真係扑到15分鐘咁耐

可能係條仔太長，你自己郁，話比佢知可以入到邊個位，慢慢協調

我都係 有幾次搞完都會痛 但唔似係損左

碌尻有倒刺

我都會

聽過食得避孕藥內會令入面變薄
另外有人講過有啲女仔身體結構係入面較多摺
咁可能撐開果下會痛

姿勢不正確

完事仲會再多種痠痛嘅感覺...
對腳痠軟都算... 個西都痠真係唔知點搞

避孕藥點樣可以影響到陰道肌肉呢?
陰道裡面的確係好多摺, 但入面亦都係好闊落

答返樓主個原因 - 會唔會係男伴好大力咁入? 又或者好似睇AV咁起勢咁插?
同埋可以留意下陰部個構造 - 會唔會小陰唇有少少肉涉左入去, 拉扯到所以會痛呢

咁緊係痛啦！你身體都未準備好就開始。
你地前戲足夠就應該唔會